美眾議員帕斯雷爾：獨裁的中共繼續殘暴鎮壓香港

選舉臨近
民主黨鬥黃

retweeted